[突發] 有人配撚咗衰仔樂園屌中共嘅廣東話

代post

粵語配音版衰仔樂園S23E02上線囉~
Crossover二創DEATH METAL版願榮光歸香港!!!

Fb page:

MEGA download link:

好撚戇鳩upload極都被ban
歡迎up上嚟/廣傳/back up

光復香港 時代革命

#捍衛廣東話
#支持粵語配音
#fightforfreedom
#standwithhongkong

Tui

要dl app
不了

睇唔到， 留名

撳黎撳去撳唔到開app

tui

Push
好勁

好撚似我10幾年前睇原配既粵語

留名

正呀喂 之前睇英文版搵唔到呢種親切感

配得好全神，好撚正

如果想奶你母親中共個臭閪，你就要降低你追求民主自由嘅理想

米奇係咪搵返原本嗰配音員配

正

推

好撚正……要推撚爆個post

正喎

之前想睇返但搵唔到
而家又搵到
謝樓主

好高質

有冇第三集

救中大方法，全面癱瘓

配得好好，一聽就知唔係業餘

好正 以前衰仔樂園嘅感覺返曬黎
多謝各位配音的人員 配得好好笑
好想搵番曬以前有廣東話嘅版本 有無手足有

多謝其實真係業餘嚟

Thanks 巴打

好正 我想問英文版果度粉腸老豆真係賣大麻同播大麻版五糧液廣告架?